梁頌恆游蕙禎非法集結罪成

梁頌恆游蕙禎非法集結罪成

青年新政梁頌恆及游蕙禎2016年因宣誓風波被拒進入立法會會議廳，二人涉嫌與3名助理強行進入會議室宣誓，被控一項參與非法集結及一項企圖強行進入的交替控罪，5人今於九龍城裁判法院被裁定非法集結罪成。

議員去宣誓都非法集結

非法集結 呢條罪 根本就on9過時，香港法律根本不合時宜，而香港法官⋯唉。

哈哈哈 除左笑唔知有咩可以做

支那jr

邊洗坐.....

等睇扮民尤其鵪鶉狗出場扮同情抽尾水！！！

平機會主席都話講支那冇犯種族歧視條例喎.

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

有咩需要?

支那係至高無上既稱呼 你唔識野就死開啦

咁依家有無?無你就收皮啦

你死返支那啦

點解需要規管? 點解唔可以侮辱人? 咁你話人本土港獨狗算唔算侮辱?

Show Blocked User - JR(反本土反港獨)

答番問題先啦, 你話人本土港獨狗, 係咪一種侮辱?

5毛假膠分化撚：25仔激嬲中央，俾位阿爺入，虛耗本土勢力民氣

如果叫本土港獨狗唔算侮辱, 咁叫支那又點解係侮辱?

我尋晚喺東莞射左1公升入你老母度

平機會咪話左無
你D人咁自卑係都要話人侮辱你咁都無計

咁即係你都覺得叫人本土港獨狗係侮辱啦?

咁我可唔可以爭取"本土港獨狗"列為歧視字眼?

戇撚鳩

當時佢地係議員

重未被DQ

下, 人地講咩先同你講咩嚟形容人係咪侮辱, 係冇因果關係架喎, 你做咩撈埋嚟講?

依頭又話侮辱言論要管制, 掉轉頭又晌度侮辱人, 係咪精神分裂?

你相信就係? 哈哈.

除咗建制仲有咩人有反應? 你?

你收皮啦

Freedom of speech includes the right to offend

check out the discussion below

今次剃短個頭要變張耀揚了

嘩上面成堆五毛

講支那就死鳩硬，傻鳩

你唔係蝗

拎澳門福利

支那有咩問題
讀個歐洲語言都知個音係支那，班贏國人fragile heart

靠北姑老母

西，葡文都係讀shina個音

自己玻璃心咋

父母本來係香港人

菊花仲要被開發

支那[url][/url]

痴撚果陣明明仲係議員

屌拿星香港d法官係咁撚蠢

土共我屌你老味

全版都係blocked user 完全睇唔到內容

who was insulted? a country? can a country be insulted by an average man? Is a country protected under the Human Right Law?

家母本來香港出世，家父喺香港做咗30幾年嘢

唔好打英文，五毛睇唔明

不誠實使用電腦又係

但依家立法會入面無一個lawmaker諗過修改同撤消過時惡法

話時話
嘔番人工點度依家點
破產未

btw
投機抵死
拎d人工買ps4又買酒
依家要嘔晒出黎又比人任砌生豬肉
我諗佢地好後悔行錯果步

我好彩我唔係支那人，好羞恥

Excuse

我祖宗係英屬港人

Then who determined that? and why there are Chinese people holding an AUTHENTIC Chinese national passport using the same word?

所以呢？
我全家passport上面一隻中文都冇
只有英法葡
更加唔需要有五星廁所板沾染身份

明明正常名,之不過俾日本打敗人地咁叫你
所以變左侮辱,係幾咁自卑先會咁諗

唔用英文恰佢啦

well The Republic of China is the true owner of Hong Kong and she has the legal document about it.

If a robbed sovereignty is deemed to be correct. Then Mongolian are your father too

呢個post 好撚多五毛

仲有無人信香港係法治,保蝗狗做乜春都無事,泛民本土呼吸都拉你

我只會更憎保皇黨，共狗保皇黨先至係最大敵人
梁君彥梁美芬死全家

食梗飯見到張相笑咗出黎😂

knowing the official languages is the obligation of the civilians

都係果幾個 回覆咗好多次咁解

JR好等錢駛先咁落力

你識唔識英文，答非所問

用「青年新政」而唔用「前立法會議員」
明報

又離題

你答非所問，唔識英文出聲，幫你譯埋好唔好

又答非所問

你係答非所問篇英文嘅回覆

唔及贏國柒

老老實實你估唔洗還架

then PRC is not your father, because the sovereignty was not handed over under the wish of Hong Kong people

JR

呢度好多5毫子
唔知加埋有幾錢呢

傻仔十萬一個月係唔收
走去出風頭同支那對抗
搞到甚麼也沒有
天堂有路你不走 地獄無門卻闖進來

呀傅生
雖然我自認有少少中二 但係舉起兩把大菜刀影相呢啲嘢我真係做唔出囉

喂阿哥 你都幾十歲啦

唔通佢地背後收左錢做呢d野

梁君彥，梁美芬死全家

唔認同等如批評?

唔認同都係批評一種都係第一次聽, 你晌邊讀書架?

咁撚多五毛
6版都係blocked user

我唔認同你唔代表我要批評你喎, 唔通講I disagree with you就即係I criticse you? 你都痴得幾勻循喎.

而家唔係我地搬龍門, 而係人地係A意思你夾硬屈人係B意思囉.

拿, 我而家就真係唔認同同時批評你喇.

來來去去都係隻死人澳門狗傳振中係到搞事

你都ON撚鳩 未宣誓唔係議員 咁你入乜撚野立法會開會

未宣誓就唔係議員
但係要議員先可以入去宣誓同開會
即係無人可以入立法會?

屌你老母咁所有議員岩岩當選係咪無資格入去立法會? 咁個撚個都非法集結啦ON9仔

刊撚咗憲就係啦戇鳩

回錯
講上面嗰個

隔離鳩硬最開心